屋企人睇住我死 搵社署有無用

得張中六畢業證書
想讀書 但老豆老母話我浪費米飯
一蚊都唔肯俾 病又唔撚理
生活費都唔俾
話由撚得我死
但明明自己收埋好多錢
一早已經諗住攞綜援
但要計家庭入息乜9
聽講攞綜援讀書唔洗錢
搵社署話佢地收埋啲錢唔俾我
各位c hing覺得呢個方法有無用？

斷關係咪得囉，就唔洗再計父母資產

冇用

你已經讀完中六，點解唔自己搵份part time?
大把中學生半工讀都得啦，仲好意思話屋企人唔比錢你？咁後生就想拎綜援過世？正垃撚圾。

讀書錢可以向政府借，
如果屋企家境唔好可以向政府申請資助。
讀完之後還錢/成功申請唔洗還
讀緊既時候做part time
自己搵自己洗。
加油，我都係咁做。

咩病啊？
嚴重到會死嗎？
佢地睇死你你應該發奮圖強，唔好係度自怨自艾，
第時等睇笑話。

有錢的話讀到咩？